其實黃店應該咁做

貼報紙係牆
咁先可以比淨係睇tvb嘅人知個社會發生咩事
好過淨係有口號或者圖案比同路人睇